[荃灣唔計] 萬景峯兩房賣972萬 一周貴4.5%

中原地產陳文杰表示，荃灣指標屋苑萬景峯本月錄得約3宗成交，市場最新錄得2座低層D室成交，實用面積523方呎，兩房間隔，開價998萬元，減價26萬元，新近以972萬元沽出，呎價18,585元。

陳文杰指，原業主2011年以533萬元買入單位，持貨7年，賬面獲利439萬元或82%。本月中屋苑亦錄得另一宗兩房戶成交，6座低層G室，實用面積522方呎，成交價928萬元，呎價17,778元，是次新成交呎價對上一宗貴4.5%。

幾時先跌低過900萬呀

低層

7年都升唔夠1倍？
係前業主買貴咗定咩事？

要7年一倍
應該得細單位先得wo